有冇屯門巴打宜家出黎啤啤佢

留tg

邊度

屯門 任何

大興

Ok 你tg係咩